維穩最新風向：星期日 中環有幾千隻鬼

大家都知道721會有幾千隻鬼搞事

我想問證據係邊？

其實依個風向只不係「邊個衝邊個係鬼」既變種，自上星期日 開始已經好多維穩風吹出黎嚇示威者。我驚大家唔會驚。
不過反映政府同暗中維穩既政治組織好擔心，咁大家知點做la

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post 上熱門
一定要出呀

推

好好的衝突

為數千人即係一千個

永遠捉住兩個信念
1.有示威一定出
2.永遠支持前線

721加油

721 出金鐘

咁樣吹風就係想人驚
咁更加要去

舖舖都用依d風
長進下la,邊個衝邊個係鬼

我相信當日會有好多人鏈出現阻抗爭者，大家識做la

Full gear 嘅克警都未驚，我地人夠多d鬼敢攪事？
當三千隻鬼收錢做嘢，每人收一千都三百萬啦，個個禮拜攪光復，邊有咁多維穩費

你就要問開post話有幾千隻鬼果d人la,問佢有冇證據，source係咩

如果佢地自編自導自演又如何? 即係佢地再派人扮著黑衫, 同個D鬼打起上黎, 咁點算

有幾千隻鬼612唔用, 721呢啲圍爐和理非遊行先用?

屋企最安全，唔洗擔心咁多

泛維穩派，人鏈再起過，抗爭者相再影過都嚇唔到示威者，唯有用d咁既招

支持

喂，阿哥，香港呀，無罪假定架你話有幾千隻我就信，拎證據出黎丫

好似咁多年黎次次衝突都係黑警對黑警,冇一次係香港人人出場，我冇證據ga,不過應該係咁

幾千用魏晉制黎計即係幾百

天口熱出街帶多幾件衫換 最好攞膠袋裝

講真依家前線群情 洶湧，比人發現係鬼實骨都無得淨，你要搵五十隻鬼，一黎唔知搵唔搵到，二黎要幾多安家費

幾千隻手指都俾多你

不推不是人

巴打時間未改，邊個輕鐵站黎架經過幫手執埋

老老豆豆
警犬都唔驚
會驚黑社會？

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

呢啲廢文慳返啦
我要衝，最好隻鬼陪我一齊衝
我唔衝，隻鬼咪自己去衝囉

push

狗驚死出黎講到會有人帶頭打狗咁 實際上個個都真係嬲到想打狗 攻擊同路人既自然有人將佢地制服

721見

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾

香港人有邊個唔係預咗果日開大片㗎

721

推
好撚驚喎但我一定會出呀你老母

火都支持？

721 維園見
推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 索帶 報紙 膠紙 顏料 膠袋 鉗必備

71前：
衝冇開開既立法會都支持？

無證≠fact

真係有鬼上水沙田旺角個陣一早出左啦
反正都要洗錢維穩 會拖到721先比錢？

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

推上熱門！

動員到幾千個一早動員咗
使等個幾月
你話班老黑用咗一個月上藝員訓練班我咪信囉

即然為錢賣命，咁行先死先

721係有鬼就唔會720對家call馬

仲有錢請幾千隻鬼咩

Push

要帶裝，唔主動衝。

719新城市廣場音樂會 兼721造勢大會

好多人做唔到第二個，成日係到叫撤叫留力

邊個衝邊個就係英雄

點止幾千 收到風幾百億隻鬼添

小心有阿蛇滲入就真

push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

21號出得去根本唔會怕鬼

上面開返水喉維穩小心啲，撕連儂牆係第一波

最驚無衝突
最好打到全港戒嚴
唔戒嚴正契弟

各自做自己覺得正確既事
和理非又好勇武又好
都係香港市民既權利
加油丫 香港人
各有各做 其他人點做唔理

星期日軍師主要負責情報工作
唔好喪推叫人走既post

佢唔洗真係派鬼落場 不斷放風引你地鬼打鬼

琴晚車幾隻大陸哩落黎玩下野 等你地更加凝住有鬼

衝既由9佢衝 經過咁多次衝突 最怕冇人衝咋

驚閪咩
話你知咩叫真男人真勇武

梗係番老銅扮支那狗啦
要點玩都得

咁洗咪拎定元寶蠟燭

日日都有新風向
721齊齊做勇武
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

印定咪得

現場決定走唔走
前線唔會有時間睇連登，後排果d先有，不停叫後排走，前線仆硬街

推

721 見

相信手足

收到等20號中環有黑衫人搞事